Trump：屌鳩你華爾街日報屈鳩我為deal放棄香港，人黎同我加鳩佢10%税

我唔撚係要deal
同我加鳩佢税，你老母

利申：唔小心聽到

有必然關係咩

有聲

第28萬位會員你好👋

motherfucker

見到侵侵加稅係爽
但香港人要靠自己先會見到真正既未來

光復香港
時代革命